<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <AttractionCalculationSetting_title>Mode de calcul de l'attraction</AttractionCalculationSetting_title>
  <AttractionCalculationSetting_desc>Changez la façon dont l'attraction est calculée. Complexe" est la valeur par défaut et permet le comportement le plus sophistiqué, mais peut nuire aux performances. Simplifié" est similaire à "complexe" mais utilise des calculs plus simples. Vanilla' se rapproche de l'attraction vanille et est le moins gourmand en ressources.</AttractionCalculationSetting_desc>
  <AttractionCalculationSetting_Complex>complexe</AttractionCalculationSetting_Complex>
  <AttractionCalculationSetting_Simplified>simplifié</AttractionCalculationSetting_Simplified>
  <AttractionCalculationSetting_Vanilla>vanille</AttractionCalculationSetting_Vanilla>
  <GenderModeSetting_title>Mode de comportement sexué</GenderModeSetting_title>
  <GenderModeSetting_desc>Ce paramètre modifie la façon dont les comportements sexués fonctionnent dans Rimworld, dans le cadre de ce mod. Par exemple, les femmes hétérosexuelles de Vanilla Rimworld n'ont que 15% de chances de plus que les hommes d'initier une romance. Vous pouvez choisir de supprimer ce comportement, ou de les inverser (de sorte que les règles qui s'appliquent aux femmes s'appliquent désormais aux hommes et vice-versa). Notez que cela ne concerne que les comportements liés à la romance.</GenderModeSetting_desc>
  <GenderModeSetting_Vanilla>vanille comportement sexué</GenderModeSetting_Vanilla>
  <GenderModeSetting_None>pas de comportement sexué</GenderModeSetting_None>
  <GenderModeSetting_Inverse>comportement sexué inversé</GenderModeSetting_Inverse>
  <AverageKinseyFemale_title>Sexualité moyenne des femmes</AverageKinseyFemale_title>
  <AverageKinseyFemale_desc>Ceci définit la sexualité moyenne de la plupart des femmes. Si une race extraterrestre ne définit pas sa propre sexualité moyenne, la Romance graduelle utilisera ceci à la place. Cela remplace le paramètre de la génération Kinsey de la psychologie.</AverageKinseyFemale_desc>
  <AverageKinseyMale_title>Sexualité moyenne des hommes</AverageKinseyMale_title>
  <AverageKinseyMale_desc>Ceci définit la sexualité moyenne de la plupart des hommes. Si une race extraterrestre ne définit pas sa propre sexualité moyenne, la Romance graduelle utilisera ceci à la place. Ceci remplace le paramètre de la génération Kinsey de la psychologie.</AverageKinseyMale_desc>
  <ExtraspeciesRomance_title>Extraspecies Mode de romance</ExtraspeciesRomance_title>
  <ExtraspeciesRomance_desc>Définit le fonctionnement de la romance extra-espèces des sapiens. "Jamais" signifie que les romances extra-espèces sont impossibles. "Xénophiles seulement" restreint les romances à ceux qui ont le trait Xénophile. "Only Xenophobes Never" signifie que seuls ceux qui ont le trait Xénophobe refuseront les romances extraspécifiques, ce qui est le cas par défaut. "Capitaine Kirk" est comme "Xénophobes seulement, jamais", sauf qu'il n'y a pas de pénalités d'attraction pour les romances extra-espèces, ce qui en fait un amour pour tous.</ExtraspeciesRomance_desc>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_NoXenoRomance>jamais</ExtraspeciesRomanceDescriptor_NoXenoRomance>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophiles>seulement les xénophiles</ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophiles>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophobesNever>seuls les xénophobes ne le font jamais</ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophobesNever>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_CaptainKirk>Capitaine Kirk</ExtraspeciesRomanceDescriptor_CaptainKirk>
  <KinseyDescriptor_ExclusivelyHeterosexual>exclusivement hétérosexuel</KinseyDescriptor_ExclusivelyHeterosexual>
  <KinseyDescriptor_MostlyHeterosexual>principalement hétérosexuels</KinseyDescriptor_MostlyHeterosexual>
  <KinseyDescriptor_LeansHeterosexual>penche pour l'hétérosexualité</KinseyDescriptor_LeansHeterosexual>
  <KinseyDescriptor_Bisexual>bisexuel</KinseyDescriptor_Bisexual>
  <KinseyDescriptor_LeansHomosexual>penche pour l'homosexualité</KinseyDescriptor_LeansHomosexual>
  <KinseyDescriptor_MostlyHomosexual>principalement des homosexuels</KinseyDescriptor_MostlyHomosexual>
  <KinseyDescriptor_ExclusivelyHomosexual>exclusivement homosexuel</KinseyDescriptor_ExclusivelyHomosexual>
  <SeductionModeSetting_title>Cibles de séduction</SeductionModeSetting_title>
  <SeductionModeSetting_desc>Influence qui peut séduire qui et quand. "Aucune restriction" signifie que tout le monde peut séduire n'importe qui, bien que les gens préfèrent généralement leurs propres partenaires en premier. "Relations et étrangers" signifie que les colons peuvent tenter de séduire à la fois ceux avec qui ils ont une relation amoureuse et de parfaits étrangers, mais pas les autres colons avec lesquels ils n'ont aucune relation. "Relations uniquement" signifie que les colons ne séduiront que ceux avec lesquels ils ont une relation. "Pas de séduction" signifie qu'un colon ne tentera jamais de séduire un autre colon.</SeductionModeSetting_desc>
  <SeductionModeDescriptor_NoRestriction>aucune restriction</SeductionModeDescriptor_NoRestriction>
  <SeductionModeDescriptor_RelationshipAndNonColonists>les relations existantes et les inconnus</SeductionModeDescriptor_RelationshipAndNonColonists>
  <SeductionModeDescriptor_OnlyRelationship>uniquement les relations existantes</SeductionModeDescriptor_OnlyRelationship>
  <SeductionModeDescriptor_NoSeduction>pas de séduction</SeductionModeDescriptor_NoSeduction>
  <DetailedDebugLog_title>Journal plus détaillé</DetailedDebugLog_title>
  <DetailedDebugLog_desc>Imprime des informations internes sur la façon dont les flirts et l'attraction sont calculés dans le journal de débogage, à des fins d'équilibrage. Garanti de spammer votre journal de débogage à mort.</DetailedDebugLog_desc>
  <BaseRomanceChance_title>Modificateur de Romance de base</BaseRomanceChance_title>
  <BaseRomanceChance_desc>Influence la possibilité d'entamer des relations. Les nombres supérieurs à 100 ont tendance à accélérer les relations, tandis que les nombres inférieurs les ralentissent.</BaseRomanceChance_desc>
  <BaseBreakupChance_title>Modificateur de rupture de base</BaseBreakupChance_title>
  <BaseBreakupChance_desc>Influence la possibilité de mettre fin à une relation. Les nombres supérieurs à 100 ont tendance à rendre les relations plus fragiles, tandis que les nombres inférieurs les rendent plus stables.</BaseBreakupChance_desc>
  <BaseFlirtChance_title>Base Flirt Chance</BaseFlirtChance_title>
  <BaseFlirtChance_desc>Influence les chances d'initier un flirt. Les nombres supérieurs à 100 rendent les gens plus enclins à flirter, mais pas nécessairement plus performants. En dessous, elles sont plus distantes et réticentes.</BaseFlirtChance_desc>
  <RomanceSuccessRate_title>Taux de réussite romantique</RomanceSuccessRate_title>
  <RomanceSuccessRate_desc>Influence la probabilité de réussite d'une démarche romantique donnée. Les nombres supérieurs à 100 rendent les relations plus rapides. En dessous, les relations sont moins probables.</RomanceSuccessRate_desc>
  <SweetheartRate_title>Sweetheart Chance</SweetheartRate_title>
  <SweetheartRate_desc>En l'augmentant, on augmente la probabilité que deux pions deviennent des amoureux, par opposition à des copains d'amour. En le baissant, on obtient l'inverse.</SweetheartRate_desc>
  <DecayRate_title>Taux de désintégration de la relation</DecayRate_title>
  <DecayRate_desc>Si deux pions ont une relation informelle mais n'ont pas interagi depuis un certain temps, il y a de fortes chances que leur relation se dégrade chaque jour.</DecayRate_desc>
  <NumberOfRelationships_title>Des relations non pénalisées</NumberOfRelationships_title>
  <NumberOfRelationships_desc>Les pions ayant au moins ce nombre de relations ont plus de mal à en créer de nouvelles. Ceci est uniquement pour les relations romantiques et semi-romantiques. Fixez ce nombre à un niveau arbitrairement élevé pour une mêlée générale.</NumberOfRelationships_desc>
  <PolygamousWorld_title>Tous polygames</PolygamousWorld_title>
  <PolygamousWorld_desc>Personne ne se soucie des liaisons. Rend la polygamie superflue. Il est quelque peu dangereux d'activer et de désactiver cette caractéristique au cours d'une partie du jeu.</PolygamousWorld_desc>
  <InformalLetters_title>Envoyer des lettres informelles</InformalLetters_title>
  <InformalLetters_desc>Envoyez des lettres lorsqu'une relation informelle change. Désactivez cette option si vous recevez trop de courrier indésirable.</InformalLetters_desc>
  <UseFacialAttractiveness_title>Utiliser l'attrait du visage</UseFacialAttractiveness_title>
  <UseFacialAttractiveness_desc>Gradual Romance produit une valeur d'attractivité faciale pour chaque pion. Si cette option est activée, Gradual Romance utilisera ce trait au lieu du trait Beauté pour calculer les chances de romance.</UseFacialAttractiveness_desc>
  <FailedToFindFlirt_error>Un pion a tenté de flirter, mais InteractionWorker_Flirt n'a pas réussi à en choisir un.</FailedToFindFlirt_error>
  <FailedToFindReaction_error>Un pion a tenté de réagir à un flirt, mais InteractionWorker_Flirt n'a pas réussi à sélectionner une réaction.</FailedToFindReaction_error>
  <FacialAttractivenessExplanation>Attractivité du visage de la base :</FacialAttractivenessExplanation>
  <DetailedAttractionLog_title>Journaux détaillés sur les attractions</DetailedAttractionLog_title>
  <DetailedAttractionLog_desc>Imprime les calculs d'attraction dans le journal de débogage. Cela va spammer votre journal au maximum.</DetailedAttractionLog_desc>
  <RerollBeautyTraits_title>Reroll Beauty Traits</RerollBeautyTraits_title>
  <RerollBeautyTraits_desc>Chaque pion nouvellement généré a une chance de lancer un trait de beauté, sans remplacer aucun de ses traits actuels. Cela rend ces traits beaucoup plus fréquents, mais ils sont généralement moins puissants que dans le Rimworld de vanille.</RerollBeautyTraits_desc>
  <NoAttractivenessCurve_error>[GRADUAL_ROMANCE] Impossible de trouver une courbe d'attractivité pour le ThingDef {0}.</NoAttractivenessCurve_error>
  <BaseSeductionChance_title>Chance de séduction de base</BaseSeductionChance_title>
  <BaseSeductionChance_desc>Influence la probabilité de base que la tentative de séduction fonctionne, toutes choses égales par ailleurs, avant que d'autres facteurs ne soient pris en compte.</BaseSeductionChance_desc>
  <MinAttraction_title>Attraction minimale pour une tentative de séduction</MinAttraction_title>
  <MinAttraction_desc>C'est le minimum dont un pion a besoin pour être attiré par un pion donné pour une tentative de séduction, si le pion n'est pas déjà en relation avec un autre pion.</MinAttraction_desc>
  <MinWaitTime_title>Nombre minimum d'heures entre les changements de relation</MinWaitTime_title>
  <MinWaitTime_desc>Il s'agit du nombre minimum d'heures entre les changements d'état de relation des pions, pour les couples qui changent souvent d'opinion l'un envers l'autre.</MinWaitTime_desc>
</LanguageData>