<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <NewSweetheartsLabel>Nouveaux chéris</NewSweetheartsLabel>
  <NewSweetheartsText>{PAWN1_nameDef} et {PAWN2_nameDef} sont maintenant amoureux ! Il s'agit d'une amitié platonique et semi-romantique qui a le potentiel de s'épanouir en une romance complète.</NewSweetheartsText>
  <NewLovebuddiesLabel>Nouveaux compagnons d'amour</NewLovebuddiesLabel>
  <NewLovebuddiesText>{PAWN1_nameDef} et {PAWN2_nameDef} sont maintenant des amoureux ! Il s'agit d'une relation purement physique, sans sentiments de part et d'autre. Ils pourront occasionnellement s'éclipser et se faire peloter. S'ils ont déjà des relations significatives, ils voudront probablement le cacher. Ils ne comprendront pas.</NewLovebuddiesText>
  <NewParamoursLabel>Nouveaux Paramètres</NewParamoursLabel>
  <NewParamoursText>{PAWN1_nameDef} et {PAWN2_nameDef} sont maintenant des paramoteurs ! Il s'agit d'une relation informelle, malgré les apparences, ils ne sont pas "ensemble". Mais ils feront toutes les choses qu'une paire d'amoureux normale fait, mais ne leur demandez pas d'emménager ensemble.</NewParamoursText>
  <ParamoursAffairLabel>Nouvelle affaire</ParamoursAffairLabel>
  <ParamoursAffairTwoCuckoldsText>{PAWN1_nameDef} et {PAWN2_nameDef} ont commencé à se voir derrière le dos de leurs amants respectifs, respectivement {CUCKOLD1_nameDef} et {CUCKOLD2_nameDef}. Ils ne seront pas du tout contents de cette situation.</ParamoursAffairTwoCuckoldsText>
  <ParamoursAffairInitiatorCuckoldText>{PAWN2_nameDef} a commencé à fréquenter {PAWN1_nameDef}, derrière le dos de {CUCKOLD1_nameDef}. Ils ont intérêt à espérer que {CUCKOLD1_pronoun} ne le découvre pas.</ParamoursAffairInitiatorCuckoldText>
  <ParamoursAffairRecipientCuckoldText>{PAWN1_nameDef} a commencé à fréquenter {PAWN2_nameDef}, derrière le dos de {CUCKOLD1_nameDef}. Ils ont intérêt à espérer que {CUCKOLD1_pronoun} ne le découvre pas.</ParamoursAffairRecipientCuckoldText>
  <MoveInLetterText>{PAWN2_nameDef} a accepté d'emménager avec {PAWN1_nameDef}. Ils voudront partager un lit, donc c'est peut-être le bon moment pour eux de déménager dans un endroit plus grand. Les choses deviennent assez sérieuses maintenant !</MoveInLetterText>
  <MoveInLetterTitle>Les colons s'installent ensemble</MoveInLetterTitle>
  <LetterLabelInformalRelationsEnds>Fin de la relation informelle</LetterLabelInformalRelationsEnds>
  <LetterInformalRelationsEnds>{PAWN1_nameDef} a dit à {PAWN2_nameDef} que {PAWN1_pronoun} ne veut plus voir {PAWN2_objectif}. {PAWN2_nameDef} pourrait en être contrarié.</LetterInformalRelationsEnds>
  <WhatILike>{PAWN1_nameDef} est principalement intéressé par</WhatILike>
  <WhatIDislike>mais {PAWN1_pronoun} est désactivé par</WhatIDislike>
  <NothingInParticular>rien en particulier</NothingInParticular>
  <NewSteadyText>{PAWN1_nameDef et {PAWN2_nameDef} ont commencé à se voir. Ils sont maintenant stables - c'est plus une relation d'essai qu'autre chose. Les motivations habituelles - passion et autres - n'ont pas grand-chose à voir avec cette relation. Il est plus important qu'ils s'entendent à long terme.</NewSteadyText>
  <NewSteadyLabel>New Steadies</NewSteadyLabel>
  <NewSuitorText>{PAWN1_nameDef et {PAWN2_nameDef} se font la cour. Cela peut aboutir à une relation ou non, mais la vérité est qu'il n'y a pas vraiment de tension romantique ou sexuelle. Ils sont bons l'un pour l'autre simplement parce que cela semble logique.</NewSuitorText>
  <NewSuitorLabel>Nouveaux prétendants</NewSuitorLabel>
  <NewFlameText>{PAWN1_nameDef et {PAWN2_nameDef} ne peuvent pas s'empêcher de se toucher ! Oubliez les amourettes et les projets d'avenir... cette paire a le genre d'alchimie physique avec laquelle on peut alimenter des fusées. S'ils peuvent arrêter de s'aimer assez longtemps pour s'écouter, il pourrait y avoir une vraie relation ici.</NewFlameText>
  <NewFlameLabel>Nouvelles flammes</NewFlameLabel>
  <NewDarlingText>{PAWN1_nameDef et {PAWN2_nameDef} partagent tous deux les plus tendres sentiments l'un pour l'autre. Ils seraient les meilleurs amis du monde, mais il est clair qu'il y a plus que de l'amitié entre eux, et pourtant ils n'ont pas d'atomes crochus.</NewDarlingText>
  <NewDarlingLabel>Les nouveaux chéris</NewDarlingLabel>
  <RelationshipDecays_label>Décroissance des relations</RelationshipDecays_label>
  <RelationshipDecays_text>{0_nameDef} et {1_nameDef} n'ont pas eu d'interaction romantique depuis un certain temps, et l'étincelle entre eux s'est complètement éteinte. {0_nameDef} n'est plus le {2} de {1_nameDef}.</RelationshipDecays_text>
  <AND>et</AND>
</LanguageData>