<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <AttractionCalculationSetting_title>Attraktionsberechnungsmodus</AttractionCalculationSetting_title>
  <AttractionCalculationSetting_desc>Ändern Sie, wie die Anziehungskraft berechnet wird. Komplex" ist die Standardeinstellung und ermöglicht das anspruchsvollste Verhalten, kann aber die Leistung beeinträchtigen. Vereinfacht" ist ähnlich wie "Komplex", verwendet aber einfachere Berechnungen. Vanilla" nähert sich der Vanilla-Attraktion an und ist am wenigsten ressourcenintensiv.</AttractionCalculationSetting_desc>
  <AttractionCalculationSetting_Complex>komplex</AttractionCalculationSetting_Complex>
  <AttractionCalculationSetting_Simplified>vereinfacht</AttractionCalculationSetting_Simplified>
  <AttractionCalculationSetting_Vanilla>Vanille</AttractionCalculationSetting_Vanilla>
  <GenderModeSetting_title>Geschlechtsspezifischer Verhaltensmodus</GenderModeSetting_title>
  <GenderModeSetting_desc>Diese Einstellung ändert die Art und Weise, wie geschlechtsspezifisches Verhalten in Rimworld funktioniert, im Rahmen dieses Mods. Zum Beispiel ist die Wahrscheinlichkeit, dass Frauen in Vanilla Rimworld eine Romanze beginnen, nur 15% so hoch wie bei Männern. Sie können dieses Verhalten aufheben oder umkehren (so dass Regeln, die für Frauen gelten, nun auch für Männer gelten und umgekehrt). Beachten Sie, dass dies nur für das Verhalten im Zusammenhang mit Romantik gilt.</GenderModeSetting_desc>
  <GenderModeSetting_Vanilla>Vanille geschlechtsspezifisches Verhalten</GenderModeSetting_Vanilla>
  <GenderModeSetting_None>kein geschlechtsspezifisches Verhalten</GenderModeSetting_None>
  <GenderModeSetting_Inverse>umgekehrtes geschlechtsspezifisches Verhalten</GenderModeSetting_Inverse>
  <AverageKinseyFemale_title>Weiblich Durchschnittliche Sexualität</AverageKinseyFemale_title>
  <AverageKinseyFemale_desc>Dies definiert die durchschnittliche Sexualität der meisten Frauen. Wenn eine fremde Rasse ihre eigene durchschnittliche Sexualität nicht definiert, verwendet Gradual Romance stattdessen diesen Wert. Dies setzt die Einstellung der Kinsey-Generation der Psychologie außer Kraft.</AverageKinseyFemale_desc>
  <AverageKinseyMale_title>Männlich Durchschnittliche Sexualität</AverageKinseyMale_title>
  <AverageKinseyMale_desc>Dies definiert die durchschnittliche Sexualität der meisten Männer. Wenn eine fremde Rasse ihre eigene durchschnittliche Sexualität nicht definiert, verwendet Gradual Romance stattdessen diesen Wert. Dies setzt die Einstellung der Kinsey-Generation der Psychologie außer Kraft.</AverageKinseyMale_desc>
  <ExtraspeciesRomance_title>Extraspezies Romantik-Modus</ExtraspeciesRomance_title>
  <ExtraspeciesRomance_desc>Legt fest, wie eine sinnvolle außerspeziesliche Romanze funktioniert. "Niemals" bedeutet, dass eine extraspeziesübergreifende Romanze unmöglich ist. "Nur Xenophile" schränkt Romanzen auf diejenigen mit der Eigenschaft Xenophil ein. "Nur Xenophobe Nie" bedeutet, dass nur Personen mit der Eigenschaft Xenophobe Romanzen außerhalb der Spezies ablehnen, was die Standardeinstellung ist. "Captain Kirk" ist wie "Nur Xenophobe niemals", außer dass es keine Anziehungsstrafen für eine Romantik außerhalb der Spezies gibt, so dass es eine Liebe für alle ist.</ExtraspeciesRomance_desc>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_NoXenoRomance>niemals</ExtraspeciesRomanceDescriptor_NoXenoRomance>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophiles>nur Xenophile</ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophiles>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophobesNever>nur Fremdenhasser niemals</ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophobesNever>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_CaptainKirk>Captain Kirk</ExtraspeciesRomanceDescriptor_CaptainKirk>
  <KinseyDescriptor_ExclusivelyHeterosexual>ausschließlich heterosexuell</KinseyDescriptor_ExclusivelyHeterosexual>
  <KinseyDescriptor_MostlyHeterosexual>meist heterosexuell</KinseyDescriptor_MostlyHeterosexual>
  <KinseyDescriptor_LeansHeterosexual>neigt zur Heterosexualität</KinseyDescriptor_LeansHeterosexual>
  <KinseyDescriptor_Bisexual>bisexuell</KinseyDescriptor_Bisexual>
  <KinseyDescriptor_LeansHomosexual>lehnt sich homosexuell</KinseyDescriptor_LeansHomosexual>
  <KinseyDescriptor_MostlyHomosexual>meist homosexuell</KinseyDescriptor_MostlyHomosexual>
  <KinseyDescriptor_ExclusivelyHomosexual>ausschließlich homosexuell</KinseyDescriptor_ExclusivelyHomosexual>
  <SeductionModeSetting_title>Ziele der Verführung</SeductionModeSetting_title>
  <SeductionModeSetting_desc>Beeinflusst, wer wen und wann verführen kann. "Keine Einschränkung" bedeutet, dass jeder jeden verführen kann, obwohl die Leute im Allgemeinen zuerst ihre eigenen Partner bevorzugen. "Beziehungen und Fremde" bedeutet, dass Kolonisten versuchen können, sowohl diejenigen zu verführen, mit denen sie romantisch verbunden sind, als auch völlig Fremde, aber keine anderen Kolonisten, mit denen sie keine Beziehung haben. "Nur Beziehungen" bedeutet, dass Kolonisten nur diejenigen verführen können, mit denen sie eine Beziehung haben. "Keine Verführung" bedeutet, dass ein Kolonist niemals versuchen wird, einen anderen Kolonisten zu verführen.</SeductionModeSetting_desc>
  <SeductionModeDescriptor_NoRestriction>keine Beschränkung</SeductionModeDescriptor_NoRestriction>
  <SeductionModeDescriptor_RelationshipAndNonColonists>bestehende Beziehungen und Fremde</SeductionModeDescriptor_RelationshipAndNonColonists>
  <SeductionModeDescriptor_OnlyRelationship>nur bestehende Beziehungen</SeductionModeDescriptor_OnlyRelationship>
  <SeductionModeDescriptor_NoSeduction>keine Verführung</SeductionModeDescriptor_NoSeduction>
  <DetailedDebugLog_title>Ausführlicheres Protokoll</DetailedDebugLog_title>
  <DetailedDebugLog_desc>Druckt interne Informationen darüber, wie Flirts und Anziehung berechnet werden, in das Debug-Protokoll, um die Balance zu halten. Garantiert, dass Ihr Debug-Protokoll zu Tode gespammt wird.</DetailedDebugLog_desc>
  <BaseRomanceChance_title>Basis-Romantik-Modifikator</BaseRomanceChance_title>
  <BaseRomanceChance_desc>Beeinflusst die Chance, Beziehungen einzugehen. Zahlen über 100 beschleunigen Beziehungen eher, während Zahlen darunter sie verlangsamen.</BaseRomanceChance_desc>
  <BaseBreakupChance_title>Basisauflösungsmodifikator</BaseBreakupChance_title>
  <BaseBreakupChance_desc>Beeinflusst die Wahrscheinlichkeit, Beziehungen zu beenden. Zahlen über 100 machen Beziehungen eher brüchig, während Zahlen darunter sie stabiler machen.</BaseBreakupChance_desc>
  <BaseFlirtChance_title>Basis Flirt Chance</BaseFlirtChance_title>
  <BaseFlirtChance_desc>Beeinflusst die Chance, einen Flirt anzufangen. Zahlen über 100 machen Menschen flirtwilliger, aber nicht unbedingt erfolgreicher. Darunter sind sie eher zurückhaltend und abweisend.</BaseFlirtChance_desc>
  <RomanceSuccessRate_title>Romantische Erfolgsquote</RomanceSuccessRate_title>
  <RomanceSuccessRate_desc>Beeinflusst, wie wahrscheinlich es ist, dass eine bestimmte romantische Annäherung erfolgreich ist. Zahlen über 100 machen Beziehungen schneller. Ein Wert darunter macht Beziehungen unwahrscheinlicher.</RomanceSuccessRate_desc>
  <SweetheartRate_title>Sweetheart Chance</SweetheartRate_title>
  <SweetheartRate_desc>Wenn Sie diesen Wert erhöhen, ist es wahrscheinlicher, dass zwei Bauern zu Liebhabern werden, als dass sie sich ineinander verlieben. Eine niedrigere Einstellung bewirkt das Gegenteil.</SweetheartRate_desc>
  <DecayRate_title>Beziehung Zerfallsrate</DecayRate_title>
  <DecayRate_desc>Wenn zwei Bauern eine informelle Beziehung haben, aber schon lange nicht mehr interagiert haben, ist dies die Basis für die Wahrscheinlichkeit, dass ihre Beziehung jeden Tag abnimmt.</DecayRate_desc>
  <NumberOfRelationships_title>Nicht bestrafte Beziehungen</NumberOfRelationships_title>
  <NumberOfRelationships_desc>Bauern, die mindestens diese Anzahl von Beziehungen haben, finden es schwieriger, neue Beziehungen einzugehen. Dies gilt nur für romantische und halbromantische Beziehungen. Setzen Sie diesen Wert willkürlich hoch für ein freies Spiel.</NumberOfRelationships_desc>
  <PolygamousWorld_title>Alle polygam</PolygamousWorld_title>
  <PolygamousWorld_desc>Niemand interessiert sich für Affären. Macht die polygame Eigenschaft überflüssig. Etwas gefährlich, wenn man sie während eines Durchgangs ein- und ausschaltet.</PolygamousWorld_desc>
  <InformalLetters_title>Informelle Briefe versenden</InformalLetters_title>
  <InformalLetters_desc>Senden Sie Briefe, wenn sich eine informelle Beziehung ändert. Schalten Sie diese Funktion aus, wenn Sie zu viel Briefspam erhalten.</InformalLetters_desc>
  <UseFacialAttractiveness_title>Gesichtsattraktivität verwenden</UseFacialAttractiveness_title>
  <UseFacialAttractiveness_desc>Graduelle Romantik erzeugt einen Wert für die Gesichtsattraktivität jeder Spielfigur. Wenn dies eingeschaltet ist, verwendet Gradual Romance diese Eigenschaft anstelle der Schönheitseigenschaft, um die Chance auf eine Romanze zu berechnen.</UseFacialAttractiveness_desc>
  <FailedToFindFlirt_error>Ein Bauer hat versucht zu flirten, aber InteractionWorker_Flirt konnte keinen auswählen.</FailedToFindFlirt_error>
  <FailedToFindReaction_error>Ein Bauer hat versucht, auf einen Flirt zu reagieren, aber InteractionWorker_Flirt hat keine Reaktion ausgewählt.</FailedToFindReaction_error>
  <FacialAttractivenessExplanation>Basis-Gesichtsattraktivität:</FacialAttractivenessExplanation>
  <DetailedAttractionLog_title>Detaillierte Attraktionsprotokolle</DetailedAttractionLog_title>
  <DetailedAttractionLog_desc>Druckt Attraktionsberechnungen in das Debug-Protokoll. Wird Ihr Log sehr stark belasten.</DetailedAttractionLog_desc>
  <RerollBeautyTraits_title>Schönheitsmerkmale neu rollen</RerollBeautyTraits_title>
  <RerollBeautyTraits_desc>Jede neu erzeugte Spielfigur hat die Chance, eine Schönheitseigenschaft zu würfeln, ohne dass ihre aktuellen Eigenschaften ersetzt werden. Das macht diese Eigenschaften viel häufiger, aber sie sind im Allgemeinen weniger mächtig als in Vanilla Rimworld.</RerollBeautyTraits_desc>
  <NoAttractivenessCurve_error>[GRADUAL_ROMANCE] Es konnte keine Attraktivitätskurve für ThingDef {0} gefunden werden.</NoAttractivenessCurve_error>
  <BaseSeductionChance_title>Basis Verführung Chance</BaseSeductionChance_title>
  <BaseSeductionChance_desc>Beeinflusst die Grundwahrscheinlichkeit, dass ein Verführungsversuch funktioniert, wenn alle anderen Faktoren gleich sind, bevor andere Faktoren berücksichtigt werden.</BaseSeductionChance_desc>
  <MinAttraction_title>Minimale Anziehungskraft für Verführungsversuche</MinAttraction_title>
  <MinAttraction_desc>Dies ist das Minimum, das ein Bauer für einen Verführungsversuch braucht, um sich zu einem bestimmten Bauern hingezogen zu fühlen, wenn dieser nicht bereits in einer Beziehung mit einem anderen Bauern ist.</MinAttraction_desc>
  <MinWaitTime_title>Mindeststunden zwischen Beziehungswechseln</MinWaitTime_title>
  <MinWaitTime_desc>Dies ist die Mindestanzahl von Stunden, die zwischen dem Wechsel des Beziehungsstatus eines Paares vergehen, wenn dieses seine Meinung über den anderen häufig ändert.</MinWaitTime_desc>
</LanguageData>