<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <NewSweetheartsLabel>Neue Sweethearts</NewSweetheartsLabel>
  <NewSweetheartsText>{PAWN1_nameDef} und {PAWN2_nameDef} sind jetzt ein Liebespaar! Dies ist eine platonische, halbromantische Freundschaft, die das Potenzial hat, sich zu einer richtigen Romanze zu entwickeln.</NewSweetheartsText>
  <NewLovebuddiesLabel>Neue Lovebuddies</NewLovebuddiesLabel>
  <NewLovebuddiesText>{PAWN1_nameDef} und {PAWN2_nameDef} sind jetzt Lovebuddies! Dies ist eine rein körperliche Beziehung - keine Gefühle auf beiden Seiten. Sie werden sich gelegentlich davonschleichen, um etwas Liebe zu bekommen. Wenn sie bereits bedeutende andere haben, werden sie es wahrscheinlich verbergen wollen. Sie werden es nicht verstehen.</NewLovebuddiesText>
  <NewParamoursLabel>Neue Paramours</NewParamoursLabel>
  <NewParamoursText>{PAWN1_nameDef} und {PAWN2_nameDef} sind jetzt verlobt! Dies ist eine informelle Beziehung, auch wenn es so aussieht, sind sie nicht "zusammen". Aber sie werden all die Dinge tun, die ein normales Liebespaar tun sollte, verlange nur nicht, dass sie zusammenziehen.</NewParamoursText>
  <ParamoursAffairLabel>Neue Affäre</ParamoursAffairLabel>
  <ParamoursAffairTwoCuckoldsText>{PAWN1_nameDef} und {PAWN2_nameDef} haben begonnen, sich hinter dem Rücken ihrer jeweiligen Liebhaber {CUCKOLD1_nameDef} bzw. {CUCKOLD2_nameDef} zu treffen. Sie werden darüber überhaupt nicht glücklich sein.</ParamoursAffairTwoCuckoldsText>
  <ParamoursAffairInitiatorCuckoldText>{PAWN2_nameDef} hat hinter dem Rücken von {CUCKOLD1_nameDef} begonnen, sich mit {PAWN1_nameDef} zu treffen. Sie sollten hoffen, dass {CUCKOLD1_pronoun} das nicht herausfindet.</ParamoursAffairInitiatorCuckoldText>
  <ParamoursAffairRecipientCuckoldText>{PAWN1_nameDef} hat hinter dem Rücken von {CUCKOLD1_nameDef} begonnen, sich mit {PAWN2_nameDef} zu treffen. Sie sollten besser hoffen, dass {CUCKOLD1_pronoun} das nicht herausfindet.</ParamoursAffairRecipientCuckoldText>
  <MoveInLetterText>{PAWN2_nameDef} hat zugestimmt, bei {PAWN1_nameDef} einzuziehen. Sie werden sich ein Bett teilen wollen, also ist es vielleicht an der Zeit, dass sie in eine größere Wohnung ziehen. Die Dinge werden jetzt ziemlich ernst!</MoveInLetterText>
  <MoveInLetterTitle>Kolonisten ziehen gemeinsam ein</MoveInLetterTitle>
  <LetterLabelInformalRelationsEnds>Beendigung der informellen Beziehung</LetterLabelInformalRelationsEnds>
  <LetterInformalRelationsEnds>{PAWN1_nameDef} hat {PAWN2_nameDef} mitgeteilt, dass {PAWN1_pronoun} sich nicht mehr mit {PAWN2_objective} treffen möchte. {PAWN2_nameDef} könnte darüber verärgert sein.</LetterInformalRelationsEnds>
  <WhatILike>{PAWN1_nameDef} ist hauptsächlich interessiert an</WhatILike>
  <WhatIDislike>aber {PAWN1_pronoun} ist ausgeschaltet durch</WhatIDislike>
  <NothingInParticular>nichts Besonderes</NothingInParticular>
  <NewSteadyText>{PAWN1_nameDef und {PAWN2_nameDef} haben angefangen, sich zu treffen. Sie sind jetzt fest zusammen - es ist mehr eine Beziehung auf Probe als alles andere. Die üblichen Motivatoren - Leidenschaft und so weiter - haben wenig damit zu tun. Wichtiger ist, dass sie sich auf Dauer verstehen.</NewSteadyText>
  <NewSteadyLabel>Neue Steadies</NewSteadyLabel>
  <NewSuitorText>{PAWN1_nameDef und {PAWN2_nameDef} umwerben sich gegenseitig. Daraus könnte eine Beziehung entstehen oder auch nicht, aber in Wahrheit gibt es kaum romantische oder sexuelle Spannungen. Sie sind gut füreinander, weil es einfach Sinn zu machen scheint.</NewSuitorText>
  <NewSuitorLabel>Neue Freier</NewSuitorLabel>
  <NewFlameText>{PAWN1_nameDef und {PAWN2_nameDef} können ihre Hände nicht voneinander lassen! Vergessen Sie Süßholzraspelei und Zukunftsplanung... dieses Paar hat die Art von körperlicher Chemie, mit der man Raketen treiben kann. Wenn sie lange genug aufhören können, sich zu lieben, um einander zuzuhören, könnte es hier eine echte Beziehung geben.</NewFlameText>
  <NewFlameLabel>Neue Flammen</NewFlameLabel>
  <NewDarlingText>{PAWN1_nameDef und {PAWN2_nameDef} hegen beide die zärtlichsten Gefühle füreinander. Sie wären die besten Freunde - aber es ist klar, dass mehr zwischen ihnen ist als Freundschaft, aber es fehlt ihnen an körperlicher Chemie.</NewDarlingText>
  <NewDarlingLabel>Neue Lieblinge</NewDarlingLabel>
  <RelationshipDecays_label>Beziehung zerfällt</RelationshipDecays_label>
  <RelationshipDecays_text>{0_nameDef} und {1_nameDef} haben schon seit einiger Zeit keine romantische Beziehung mehr, und der Funke zwischen ihnen ist völlig erloschen. {0_nameDef} ist nicht länger {1_nameDef}'s {2}.</RelationshipDecays_text>
  <AND>und</AND>
</LanguageData>