<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <AttractionCalculationSetting_title>Режим расчета притяжения</AttractionCalculationSetting_title>
  <AttractionCalculationSetting_desc>Изменить способ расчета притяжения. 'Complex' - по умолчанию, обеспечивает наиболее сложное поведение, но может снизить производительность. 'Упрощенный' аналогичен 'сложному', но использует более простые вычисления. 'Vanilla' приближается к ванильной привлекательности и является наименее ресурсоемким.</AttractionCalculationSetting_desc>
  <AttractionCalculationSetting_Complex>комплекс</AttractionCalculationSetting_Complex>
  <AttractionCalculationSetting_Simplified>упрощенный</AttractionCalculationSetting_Simplified>
  <AttractionCalculationSetting_Vanilla>ваниль</AttractionCalculationSetting_Vanilla>
  <GenderModeSetting_title>Гендерный режим поведения</GenderModeSetting_title>
  <GenderModeSetting_desc>Эта настройка изменяет гендерное поведение в Rimworld в рамках данного мода. Например, вероятность того, что женщины-натуралки в мире Vanilla Rimworld начнут романтические отношения, всего на 15% выше, чем у мужчин. Вы можете убрать это поведение или изменить его на противоположное (так, чтобы правила, применимые к женщинам, теперь применялись к мужчинам и наоборот). Обратите внимание, что это касается только поведения, связанного с романтикой.</GenderModeSetting_desc>
  <GenderModeSetting_Vanilla>ванильное гендерное поведение</GenderModeSetting_Vanilla>
  <GenderModeSetting_None>отсутствие гендерного поведения</GenderModeSetting_None>
  <GenderModeSetting_Inverse>обратное гендерное поведение</GenderModeSetting_Inverse>
  <AverageKinseyFemale_title>Женская средняя сексуальность</AverageKinseyFemale_title>
  <AverageKinseyFemale_desc>Это определяет среднюю сексуальность большинства женщин. Если инопланетная раса не определила свою собственную среднюю сексуальность, Gradual Romance будет использовать это значение. Это отменяет установку поколения Кинси в психологии.</AverageKinseyFemale_desc>
  <AverageKinseyMale_title>Средняя сексуальность мужчины</AverageKinseyMale_title>
  <AverageKinseyMale_desc>Это определяет среднюю сексуальность большинства мужчин. Если инопланетная раса не определила свою собственную среднюю сексуальность, "Постепенная романтика" будет использовать это значение. Это отменяет настройку поколения Кинси в психологии.</AverageKinseyMale_desc>
  <ExtraspeciesRomance_title>Вневидовой режим романтики</ExtraspeciesRomance_title>
  <ExtraspeciesRomance_desc>Определяет, как работает вневидовая романтика сапиентов. "Никогда" означает, что вневидовая романтика невозможна. "Только ксенофилы" ограничивает романтические отношения только теми, у кого есть признак ксенофила. "Только ксенофобы никогда" означает, что только те, у кого есть признак ксенофоба, будут отказываться от вневидовой романтики, по умолчанию. "Капитан Кирк" похож на "Только ксенофобы никогда", за исключением того, что за вневидовую романтику не налагаются штрафы за влечение, что делает ее любовью для всех.</ExtraspeciesRomance_desc>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_NoXenoRomance>никогда</ExtraspeciesRomanceDescriptor_NoXenoRomance>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophiles>только ксенофилы</ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophiles>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophobesNever>только ксенофобы никогда</ExtraspeciesRomanceDescriptor_OnlyXenophobesNever>
  <ExtraspeciesRomanceDescriptor_CaptainKirk>Капитан Кирк</ExtraspeciesRomanceDescriptor_CaptainKirk>
  <KinseyDescriptor_ExclusivelyHeterosexual>исключительно гетеросексуальный</KinseyDescriptor_ExclusivelyHeterosexual>
  <KinseyDescriptor_MostlyHeterosexual>в основном гетеросексуалы</KinseyDescriptor_MostlyHeterosexual>
  <KinseyDescriptor_LeansHeterosexual>склоняется к гетеросексуализму</KinseyDescriptor_LeansHeterosexual>
  <KinseyDescriptor_Bisexual>бисексуал</KinseyDescriptor_Bisexual>
  <KinseyDescriptor_LeansHomosexual>склоняется к гомосексуализму</KinseyDescriptor_LeansHomosexual>
  <KinseyDescriptor_MostlyHomosexual>в основном гомосексуалисты</KinseyDescriptor_MostlyHomosexual>
  <KinseyDescriptor_ExclusivelyHomosexual>исключительно гомосексуалист</KinseyDescriptor_ExclusivelyHomosexual>
  <SeductionModeSetting_title>Цели соблазнения</SeductionModeSetting_title>
  <SeductionModeSetting_desc>Влияет на то, кто и когда может соблазнять кого-либо. "Без ограничений" означает, что любой может соблазнить любого, хотя люди обычно предпочитают сначала своих собственных партнеров. "Отношения и незнакомцы" означает, что колонисты могут пытаться соблазнить как тех, с кем у них романтические отношения, так и совершенно незнакомых людей, но не других колонистов, с которыми у них нет никаких отношений. "Только отношения" означает, что колонисты будут соблазнять только тех, с кем у них есть отношения. "Не соблазнять" означает, что колонист никогда не будет пытаться соблазнить другого колониста.</SeductionModeSetting_desc>
  <SeductionModeDescriptor_NoRestriction>без ограничений</SeductionModeDescriptor_NoRestriction>
  <SeductionModeDescriptor_RelationshipAndNonColonists>существующие отношения и незнакомые люди</SeductionModeDescriptor_RelationshipAndNonColonists>
  <SeductionModeDescriptor_OnlyRelationship>только существующие отношения</SeductionModeDescriptor_OnlyRelationship>
  <SeductionModeDescriptor_NoSeduction>не соблазнять</SeductionModeDescriptor_NoSeduction>
  <DetailedDebugLog_title>Более подробный журнал</DetailedDebugLog_title>
  <DetailedDebugLog_desc>Выводит внутреннюю информацию о том, как рассчитываются флирт и привлекательность, в журнал отладки, в целях балансировки. Гарантированно заспамит ваш журнал отладки до смерти.</DetailedDebugLog_desc>
  <BaseRomanceChance_title>Базовый модификатор романтики</BaseRomanceChance_title>
  <BaseRomanceChance_desc>Влияет на возможность начала отношений. Числа больше 100, как правило, ускоряют развитие отношений, а числа меньше - замедляют.</BaseRomanceChance_desc>
  <BaseBreakupChance_title>Модификатор разрыва базы</BaseBreakupChance_title>
  <BaseBreakupChance_desc>Влияет на вероятность прекращения отношений. Числа выше 100 делают отношения более хрупкими, а числа ниже - более стабильными.</BaseBreakupChance_desc>
  <BaseFlirtChance_title>База Флирт Шанс</BaseFlirtChance_title>
  <BaseFlirtChance_desc>Влияет на шанс начать флирт. Числа выше 100 делают людей более кокетливыми, но не обязательно более успешными. Ниже - делают их более замкнутыми и сдержанными.</BaseFlirtChance_desc>
  <RomanceSuccessRate_title>Коэффициент романтического успеха</RomanceSuccessRate_title>
  <RomanceSuccessRate_desc>Влияет на вероятность успеха любого романтического начинания. Числа выше 100 делают отношения более быстрыми. Ниже - делает отношения менее вероятными.</RomanceSuccessRate_desc>
  <SweetheartRate_title>Шанс возлюбленной</SweetheartRate_title>
  <SweetheartRate_desc>Увеличение этого параметра повышает вероятность того, что две пешки станут возлюбленными, а не приятелями. Уменьшение этого параметра делает обратное.</SweetheartRate_desc>
  <DecayRate_title>Скорость распада отношений</DecayRate_title>
  <DecayRate_desc>Если две пешки имеют неформальные отношения, но не взаимодействовали некоторое время, это базовый шанс, что их отношения будут ухудшаться с каждым днем.</DecayRate_desc>
  <NumberOfRelationships_title>Ненаказуемые отношения</NumberOfRelationships_title>
  <NumberOfRelationships_desc>Пешкам, имеющим хотя бы такое количество отношений, труднее заводить новые. Это касается только романтических и полуромантических отношений. Установите это значение произвольно высоким для свободных отношений.</NumberOfRelationships_desc>
  <PolygamousWorld_title>Все полигамны</PolygamousWorld_title>
  <PolygamousWorld_desc>Никого не волнуют романы. Делает черту полигамности излишней. Несколько опасно включать и выключать во время прохождения игры.</PolygamousWorld_desc>
  <InformalLetters_title>Отправляйте неформальные письма</InformalLetters_title>
  <InformalLetters_desc>Отправляйте письма при изменении неформальных отношений. Отключите эту функцию, если вы получаете слишком много спама в виде писем.</InformalLetters_desc>
  <UseFacialAttractiveness_title>Используйте привлекательность лица</UseFacialAttractiveness_title>
  <UseFacialAttractiveness_desc>Gradual Romance создает значение привлекательности лица для каждой пешки. Если эта опция включена, Gradual Romance будет использовать этот признак вместо признака красоты для расчета шансов на роман.</UseFacialAttractiveness_desc>
  <FailedToFindFlirt_error>Пешка пыталась флиртовать, но InteractionWorker_Flirt не смог выбрать ни одного.</FailedToFindFlirt_error>
  <FailedToFindReaction_error>Пешка попыталась отреагировать на флирт, но InteractionWorker_Flirt не смог выбрать реакцию.</FailedToFindReaction_error>
  <FacialAttractivenessExplanation>Привлекательность базового лица:</FacialAttractivenessExplanation>
  <DetailedAttractionLog_title>Подробные журналы аттракционов</DetailedAttractionLog_title>
  <DetailedAttractionLog_desc>Выводит расчеты привлечения в журнал отладки. Сильно засоряет ваш журнал.</DetailedAttractionLog_desc>
  <RerollBeautyTraits_title>Черты красоты</RerollBeautyTraits_title>
  <RerollBeautyTraits_desc>Каждая вновь созданная пешка имеет шанс бросить черту красоты, не заменяя ни одну из своих текущих черт. Это делает эти черты гораздо более частыми, но в целом они менее мощные, чем в ванильном Rimworld.</RerollBeautyTraits_desc>
  <NoAttractivenessCurve_error>[GRADUAL_ROMANCE] Не удалось найти кривую привлекательности для ThingDef {0}.</NoAttractivenessCurve_error>
  <BaseSeductionChance_title>Базовый шанс соблазнения</BaseSeductionChance_title>
  <BaseSeductionChance_desc>Влияет на базовую вероятность того, что попытка соблазнения сработает, при прочих равных условиях, до учета других факторов.</BaseSeductionChance_desc>
  <MinAttraction_title>Минимальная привлекательность для попытки соблазнения</MinAttraction_title>
  <MinAttraction_desc>Это тот минимум, который необходим пешке для попытки соблазнения, если пешка еще не состоит в отношениях с другой пешкой.</MinAttraction_desc>
  <MinWaitTime_title>Минимальное количество часов между сменами отношений</MinWaitTime_title>
  <MinWaitTime_desc>Это минимальное количество часов между сменой состояния отношений между пешками, для пар, которые часто меняют свое мнение друг о друге.</MinWaitTime_desc>
</LanguageData>